SPT 口罩玩完

【非法盜取及售賣SPT Mask —— 嚴正聲明】
我們昨天得悉有人通過非授權渠道低價出售聲稱為 SPT Mask的口罩。我們經內部調查後發現該賣家出售的口罩的生產批號為SMW27Y20-3A及SMW28Y20-3A，生産日期為2020年7月1日至7月5日。該批口罩是因原材料其中有小部分沒有通過我們嚴緊的QC標準，管理層決定將整批有關該原材料的約40萬隻口罩全部報廢，不讓任何有機會質量不達標的口罩流出市面。

可惜此批於7月28日準備運往堆填區銷毀的口罩被不法之徒盜取作商業用途，本公司亦已報警求助。本公司對公司產品的質量及消費者的健康非常重視，因此如任何消費者曾在非本公司授權的本地零售點購入該批次口罩，請務必停用及聯繫本公司 （sptmaskenquiry@sinopharmtech.com.hk） 予以跟進，公司為表達對消費者的誠意和重視會提供回收更換服務。

藉此機會我們提醒消費者本公司產品現時只在本公司的官方網頁 www.sptmask.store 發售。本公司除龍豐藥業 (集團) 有限公司外，並未授權本港其他實體零售店售賣本公司的產品。

在疫情仍然嚴峻的期間有人利用不法途徑以市民健康謀取錢財，我們對此深感憤怒並予以譴責。以下為提供給警察的聲明供大家參考。

----------------------------------------------------------------------------------------------------

就本公司發現一批本公司已報廢的口罩在本地零售市場銷售一事作出嚴正聲明。該批口罩的生產批號為SMW27Y20-3A及SMW28Y20-3A，生産日期為2020年7月1日至7月5日。對於此批於7月28日準備運往堆填區銷毀的口罩被不法之徒盜取作商業用途一事，本公司已報警求助。本公司對公司產品的質量及消費者的健康非常重視，如任何消費者曾在非本公司授權的本地零售點購入該批次口罩，請務必停用及聯繫本公司 （sptmaskenquiry@sinopharmtech.com.hk） 予以跟進，公司為表達對消費者的誠意和重視會提供回收更換服務。藉此機會提醒消費者本公司產品只會在本公司的官方網頁 www.sptmask.store 發售。本公司除龍豐藥業 (集團) 有限公司外，並未授權本港其他實體零售店售賣本公司的產品。

This is a solemn statement regarding our company's discovery that 2 batches of face masks that were marked for discardment by the company are found to be stolen and sold in the local retail market. The production batch number of these 2 batches are SMW27Y20-3A and SMW28Y20-3A with manufacture date between 1 and 5 July 2020. The company has sought police assistance in the illegal possession of these two batches of face masks which were to be transported to landfill for destruction on 28 July 2020. If any consumer has purchased these two batches of face masks at local unauthorized retail outlets, please stop using them and contact us at sptmaskenquiry@sinopharmtech.com.hk for follow up and replacement as a gesture of goodwill under the current coronavirus situation. The company places strong emphasis on the quality of our products and the health of our consumers. Consumers are reminded that our products are only sold through our official website at www.sptmask.store and we have not authorized any physical retail stores in Hong Kong apart from Lung Fung Pharmaceutical Group to sell our company's products.

利申, 冇買到

龍豐藥房

蝗店